得罪講句 和理塞次次都係on撚9

搞撚到散撚散曬又害撚死啲兄弟屌你老母搞手死全家

無大台呀，無搞手呀
只有倡議人同和議人
你都可以搞返個和你X副線，有人和議就起行

完